強烈要求董建華復出取代林鄭月娥

董伯伯

我要貪曾

強烈要求老衲-取代淋病柒婆

一向仲係背後操作緊

位已上番黎俾個屎忽人屌?

爭取全民普選特首

支持

我要CY 呀。依家個形勢根本係CY 預計之中。

香港人依家咁撚少假期都係因為你個董伯伯

當年如果係唐唐做可能就。。。唔係依家咁樣